點解樂富今朝咁多短裙妹？

今朝咁啱經過樂富，清一色黑色百摺短裙，發生咩事？定朝朝都係咁？

我都見到伯母著短裙

點解樓主老母今朝咁多客?

圖?

自己去樂富睇啦！
仆街伸手黨

你老母就黎裙都無得著啦

你估個個都好似你件綜援撚唔使返工？

Bu d 女女好似要present

兆基下嘩

你好好反省下點解自己好人好者要返工啦

圖？

明顯兆基

去你老母 規矩都唔撚識仲衝出黎柒

規你老母 成班乞衣又要j又唔自己去搵

屌你老母

無圖你話你屋企出現兩排女都得啦

on9 冇圖 討乜野論

上個網都講規矩
條友忽撚大左

朝朝都有架啦

屌你老母新會然唔撚識野搞到你老母條龍排到過海啦

唔講住 到我 屌你老母先

食飯時間都多佢地出現
打扮好潮

一睇就知係兆基妹公式著法

乜撚野新會員呀
想用時間黎幫自己打飛機呀

死開啦無圖開人開post 仲串77單機啦 屌你老母

個post又唔係我開
新會員唔識得睇user name

ching唔識睇都討論到
大大力bin9上面班伸手黨

等陣lunch 行去樂富食睇下先

坐咗幾多年監呀 兆基都唔識
仲要個個好似成世未見過女著百摺裙咁乞圖

我都search 過 應該係香港兆基創意書院學生黎 中學黎 日日九點前都企一堆係度 見過個好柒既偽娘

收皮啦波台狗 屌你老母

兆基啲女成日著到好淫

屌你，無圖咪撚出post啦

兆基D女好撚偽文青

辛苦伯母啦

屌你老母
無圖衝出黎俾人屌

你估個個都要返工咩

無圖仲要串柒柒 屌你老母啦樓主

夠你老母條裙短？

樓主有幾串呀

圖定老母

其實平日經常都有

點解樓主老母中午赤裸裸係我張床上面？

入黎俾負皮

你老母陰唇仲短

樓主第一日朝早經過樂富？
屌兆基d女全撚部mk 偽韓 無咩討論價值

都有真文青既

唔一定 不過大多數係 都有d好有料既～

朝朝都有

兆基畢業生表示有mk有偽韓有真文青
但多數女都幾高質，好識打扮身材好
加上我地可以化妝
有啲你睇落mk樣但可能畫畫好靚
好多grad左宜家上哂電視做model做演員
不過一代不如一代
以前真文青多好多

yes真係唔明點解咁都仲要圖

到到都有嫁啦

例如有邊幾個？

Dllm

tsang lok tung好似都係兆基
不過講真 好多都係讀唔成書入去讀
唔係真係鐘意design/video production etc.
所以好多mk
個啲女屌就得 過人世就免啦

樓豬老母係樂富俾阿伯重重包圍緊

曾樂彤，joann，Elle chan，書到用時helen
Rose ma，miyomm，chantszying
就咁諗已經有咁多

嘩屌你老母成3頁都冇張圖

J住先

開名

賜座男都係兆基

日日都有呢種出賣老母的岸鳩仔出帖

書院人見到呢個好燥 係有讀唔成書入黎 不過唔多 一班兩三個總會有
真心鍾意art design既人係好多 至少過半
多mk 認同既

兆基

打搞晒伯母

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

都有啲唔係㗎